［緊貼中聯辦路線］Henry: DQ4以後，飯民反而應留在臨垃會守護最後尊嚴

如果呢班飯民政客真係仲有多少作為從政者嘅志氣，佢地最應該做嘅，就係貫徹始終、堅守議會去到最後一刻，捍衛「寸土必爭」嘅尊嚴；真係無勇氣再同共產黨抗衡落去嘅，亦至少應該衷心承認自己一個月前嘅愚蠢同天真，向所有被你地抹黑同攻擊過嘅人，尤其係最早支持立會總辭嘅黃毓民道歉。